[🔴 🔴 🔴 ] 曼聯FF轉會新聞暨吹水區 [164]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

做得好 ! 🔴

同迪羅斯一齊統治左中場

腳法已經滿足唔到朗隊 要用頭高速旋轉移動先可以表現出英人嘅足球智慧同傲氣

新post lm

終極

ChuChu 同中上發展成點

[q uote]終極[/quote]

過多幾個post會唔會變非FF

有template都唔參考下
終極

是撚但
你地都FF到無止境
何來有限

佢地好似互射左幾次

FAIL

狗西bb

火爆囝朗隊好型

證明無論幾完美既男人
都總會有少少既缺憾

朗隊

睇ig,而家隊入面氣氛真係好正
羊叫馬仔keep住笑多d

好中意ALAN同後生隊長果種火爆格

Stay smile laughing

睇錯Stay Smalling

呢個都冇錯

有沒手足今晚出去追風

夜神 唔好打咁多飛機

[/quote]

禾

[/quote]
你講親女都無人覆

要唔要幫你做帛金

禾留係hm zzz
今晚打算十點訓

如果買唔到oreo 咁沙比做華西後備？

100分

電話佬

原來一直要買個電話佬係佢

你講親女都無人覆 [/quote]
早就要啦

呢部係鋼琴黑黎
要全白oj?

同曼po一樣基情洋溢

早就要啦[/quote]
Yes
一唔講女 luke梳就唔見人

希望版主會加我分

馬仔

好抵死

Yes
一唔講女 luke梳就唔見人[/quote]
唔駛搵食呀

Ashley = gay

帶條女入最區方可化解戾氣

以前po頭個條女去左邊

有冇人知依家電話仔點

屌 中學有條女又叫ashley
公廁黎既

大家好
我係luke梳妹妹
佢講我同大家say個hi

介紹啲女黎識ok?

靜啦仆街

屌你個妹

咁惡既呢到d人

有j扮咩女

我⋯真係佢個妹

無圖你話你係馬賽都得架啦

比個細妹我搞下得唔得

🤓🤓滿足唔到你？

佢地互射都唔夠

我無我哥咁濫 sor

有冇同你牙哥互射？

自拍+寫名我就信你

屌你我唔係你

痴線

如果有 你比自拍我ok?

又屈禾地

...有同你食個lunch ok?

又食仔

我哥話你鐘諗肥妹 不了 我無肉

想識下女姐
唔係個個有你米8咁高

我地可以成日出去食野食肥架

今個 POST 係咪唔俾終極 FF ？

下個post刪埋吹水區

無波

屌。。。。真架。。。。？

.....放過禾ok?

屌你真係有圖

做咩撚野呀， 自貼番5p 啦

花式講女又有新招 拎埋阿妹出黎 邊夠你玩

交比你啦🤓🤓

on 撚9 出去感情台慢慢貼啦

差在唔講關於曼

**未firm** ibra 10 號， 美國store 有得買

又係你話要圖 又要淆 曼聯男仔都無撚用

俾d 誠意著我地波衫呀起碼

廢事嚇到你炸
我肥7毒

找數啦 死gay羊

我愛皇馬

Yes 起碼當你係講緊曼既野

出返去 滾!!!!

sor咁多位 我收番個妹了
佢未食藥

Dllm

on9

屌 原來係勞基梳爾黎
仆街

似你未食多 D
係咪戇鳩㗎你

找數啦 羊子 我妹好失望
佢話難得有男仔約佢先自拍

食個飯返黎又見梳曬女

agger
肯定係佢條女啦

最僧蝗 不了

又同yuri食飯 屌你

戇鳩 唔比得女仔入黎最區？

難得喎羊仔
上啦

出去開交友post喇

發誓 係我妹黎

為左曬女可以去到幾盡

邊有 食luke梳細妹啦你

好似唔撚比人屌架依到 , 話明吹水區

又係撚羊 碌梳兩件垃圾
唔好以為拎住吹水區三隻字
就亂鳩黎

Yes aggrr

好快比人屌板主
我掩護你 快d走

真係on9 咁鐘意貼出公海貼啦， 當呢邊係facebook 定ig 呀

用張紙遮住個樣
係咪真係女都唔知 仲話係你妹
係咪你易服扮渣

吹水區唔比人講囡貼囡曬囡 , 搞錯呀

梳 以後講女唔覆 保證

放個妹入黎你地就鳩成咁 點成大事

btw 我個妹識睇波 係你地要拉去自拍果到姐

重點都攪錯 你真係戇鳩鳩

貼圖返去 5P 啦

就黎要將個post搬去感情台

勞基梳爾個隻蝗狗黎

下次會唔會走去人地阿狗車狗吹水區貼跟手又話9人 吹水區唔係咩撚都講得咩

個風係咪挨到晏晝1點冇難度

拎住吹水區三隻字
當係private chat 當自己facebook
都可以覺得無問題
證明撚羊你讀幾多書
淫棍梳食幾多囡
咪又係垃圾

今晚四點就同你收工啦

我識你老味， 自貼就過主啦

答我啦 邊個叫人自拍呀

見一獲屌一獲啦

依家係你放自拍圖出黎 呢度唔係交配區呀

叫你去死你唔去死？#

晏晝睇過下新聞 唔係聽朝先最接近咩
應該挨到1點喎

呢到有無絲打同我扑野

Hi廢老

吹水區咩撚都講得， 有無人玩mhxx 等偷跑？

我鳩閪知呀 你都智撚障

又引人講女

呢到唔係感情台黎咩

比人屌撚到咁都仲要死撐

我叫你個妹去食屎佢係唔撚係去食呀 ? on99 咁 , 去5p交配自貼啦咁撚鐘意貼

呢d咪就係依家香港男仔既既風度囉
點鳩個女仔然後話佢有問題

新曼區老鼠

你件垃圾就算鳩數
見暑假多小學雞當你神拜
廢撚出聲 以為開季好d
咁撚大個人 生撚唔生腦呀

係呀，曼區d 人係咁， 好行唔送

大家好，我係隊醫

咁就收撚皮啦 學人講重點

me 新會員
無可能識我

Hi

我叫chris foy, 正職係球証，希望大家十卜我， 比多幾個like 我

你手車 全世界都知啦

你帶你個賤種呀妹上曼區又係乜撚意思呀？真係垃鳩圾架喎你

吹水區唔比支持賤種呀？

仲有件michu
你三件要搞基 互含
自己開tg 含死佢

以後開po標明無jer唔比入啦, 淨影名咩都無得睇都屌
邊個無腦？

又互咬

冇啦啦自拍做乜撚野 平時講女都冇咩所謂 今次真係好on9

閪知咩 , 想交配掛

不如置頂 次次都有

今次好抵死

講咩撚野女姐， 大大個感情台，你會唔會入去交配post 講曼呀

吾sick u , but u go汁

我剩係想知聽日有冇得全日唔駛返工咋 有冇手足答下

應該有

喂 上面咩料
精彩過睇波

今次兇狠d

做蛇仔二世

誠哥話冇呀

咪撚屈啦 dllm

真係癡撚線, 咩年代呀
而且佢英超都淨撐曼聯 因為鍾意C朗跟佢轉會
做人咪咁狹窄啦 抵你曼比人笑毒撚多

咁撚中意出位落街祼跑啦

加乘哥唔係同你講笑

爛腳佬 來兩包花生

雜種狗bye 9 bye

之前高登有張好似係兩隻芝娃娃互咬？

吹水區
唔係話唔俾你吹水
唔係話唔俾你me me you you
早係蝦條年代 叫春的自動自覺十二點集合
平時講下其他野 但一有人講曼就自己醒水啦
me me you you 三四個reply 無人理你
屌你班垃圾 互gay足三四個post有多
咁撚大個人都唔識自動自覺
面就人地俾
你班垃圾自由唔撚係咁用 明唔撚明

連現實都識唔到女，好打極都有限

你d朋友老細同事家人最好全撚部一心一意撐曼啦

曼區特色嚟 大家不過不失啦

下個post叫 曼聯自拍交配暨吹水區 算啦

屌得好

大家, 一齊交配啦 自拍啦

想引狗公咪出聲囉

叫得做吹水區 平時想講都由佢
但今次帶個賤種入黎自拍先屌

你咪繼續自豪發夢自己溝女王
受萬人所愛
呢度係毒撚堆
呢度就係唔係果萬人入面

PM ED

招女友only

做咩貼我上黎

人地要威呀嘛
平時講女 又多毒撚鍾意聽
講完又有滿足感
而家自拍埋仲唔爽死

呢到真係八成女兩成曼

之前有雜種梳
宜家有件撚生上腦的梳

姐係雜種狗啦 , 仲咁撚大聲
姐係覺得淨撐一隊波先正常係諗野狹窄同唔夠in？
你個人fucked up就唔該唔好當你先係正常既標準啦傻鳩 . 曼係咪毒撚多我唔知 , 但如果你想imply我係既咁我諗要你失望囉

一句到尾大家唔抵得人有女
咪再狗咬狗啦 咬完都係冇

佢地撐第二隊有冇走去人地討論區搞埋d on9野啊
你咪撐蝗囉 你去蝗post貼冇人會理你

呢次忍唔撚到， on 撚9 霸撚左個曼post, 係咪要兩邊自立門戶一個就曼區講波， 一個就曼區講女

lm

屌你老母
而家好撚威威呀
做雞就去141落ad啦 仆街

me mk

有時掛住講女
貼轉會新聞都冇人理

咪撚拉鳩我落水

其實會唔會係你諗太多
叫個妹入黎say個hi 都算半個曼 比人點左自拍
叫撚左佢唔好影到胸同腳
咁都比人屌

收嗲啦

有時 ？

買兩包花生賀一賀佢變老鼠

呢度淨係討論足球就已經可以，唔使知你咩樣

跟本就講女講到變撚左感情台，下次咪撚叫曼區啦， 叫溝女自貼區咪算

錯哂重點
根本大部分正常人入曼post都唔會想睇佢地幾個係度叫春

我貼sky都比人屌 以後唔貼了

你條狗公有咩g格話me

講真佢有冇女
關大家撚事咩

以後邊個講女真係要見獲屌獲

唔講咁多 支持拉高倫
要貼圖死去第度

嘩
原來有人有女
咁咪好威

屈夠未

叫春自己開tg 叫撚飽佢

重簽ibra , 下場打咩， 新排陣， 個個一出完post 比幾條撚樣當facebook cum 撚曬

下之開po記住講女曼迷唔比入啦 入左大家唔信又點人自拍
又屌人 閪到一個點

skysource廢左太多
當笑話睇ok ge

食女真係冇問題，係仔都會，想同手足開心些牙可以TG group或者整個你問我答 ，大把毒撚會狗衝入去，而家搞到狗咬狗

走啦屌你老母雜種狗

走啦傻閪

你睇撚到樣咩
老實講係女你地先咁大反應姐
如果我話係長頭髮既細佬 有閪人屌咩

自己搞9人個曼post 重屌番人轉頭

冰封三尺非一日之寒
你就咪撚扮無辜
無辜係你個妹者

咪臭係
追左幾個post有大半係班友係度叫春講女乜鳩都吹水
要吹去第二度啦屌

你都on 撚9 ,曼post 自咩撚野貼

咁以後貼官宣同BBC算 不過咁都比人屌 好怪囉🤷🏻‍♂️

死撚開啦傻鳩

屌 你個妹 係半個曼 留言無問題

D人叫佢自拍 就自拍 ？

唔係屌緊你個妹入黎

係屌緊你個妹自拍up上網

係 可能你會話 人地叫 我先叫個妹自拍姐 人地叫佢自拍擺上網就去滿足人地？ 咁你做阿哥既 要妹妹保護個妹 小心d睇住佢 咁容易聽人講

而你明唔明up相自拍成件事已經over左？

我最多係英格蘭溝 曼
點雜法

我又唔信其他巴打冇女，只不過佢地唔想成日被騎劫啫

你都唔明重點係咩
話q知你係仔你係女
呢度係曼聯既吹水區
主調係講關於曼聯既野呀
唔係俾你自拍,交配呀
唔好扮撚哂受害者話人地叫你點點點
最尾自拍放上黎個個係你呀

平時都over 啦， 幾個on 9 當msn 用

收皮啦你
人地叫就做
人地叫你做雞 咁你又唔去做

拿
我就n咁耐無講架啦

打埋晒D稻草人 幾撚時有講過唔俾女曼迷入啊
依家係屌緊你on99自拍 我唔知叫你貼個D係講下笑定點
如果佢地係真心想你貼既就屌撚埋佢地

霸撚曬成個post 再屌9 你呢邊叫吹水區咩9 都講得

關女球迷咩事

講緊你地平時幾個九唔撚搭八呀 叫春又叫幾頁洗走d真係關曼聯事既野
互加tg之後躝喇

屌你個傻閪 , 睇返邊個叫要圖 , 原來就係你老死撚羊 . 你兩件垃圾真係親到絕

唔撚洗講啦， 幾隻 on9 自己開過個post 講飽佢， 波台曼post 講番曼聯野

想問張相點拉到去交配到？差曼聯波衫？

係咪著住曼聯波衫就可以露波露腳？

LUKE梳一陣爆room啦屌

平時 佢地 meme youyou 傾女講女 講兩三版 ok fine

但佢今次咁樣真係over哂

咪佢兩個7 頭互含

咁張相又點拉去曼聯到

你個名 好應景

含到
今次個妹出黎幫個濕鳩阿哥埋單食晒

平時日日都me me you you幾個po
得閒就一係講女 一係互含
都唔知依個係曼po 定 吹水po

咁撚多人屌你都知平時你點搞9 個post 啦， 識 do 就潛水啦

交友post

交友叫春俱樂部

好正 好好睇

上次屌人講女會比人屌返轉頭話板主
今次咩事風向變成咁

留意到有幾個曼區old seafood出返哂黎

可以公海幫佢地開個post
post頭用luke梳張相

屌你老母 而家話你自貼就係on9啊
講乜撚曼聯波衫啊

BB long time no see

算撚數啦
邊個心邪一眼明哂
成件事換做男自拍無露性感部位 有撚人屌咩
bias就一定有架啦呢到
我叫得佢入就知佢識波先比佢入, 你地引導佢自拍我阻撚到咩

屌 唔記得鎖住拉高倫

個po改做交友吹水暨曼聯ff轉會區啦

班波台痴線佬未上得曬水

暑假已完

又狗咬狗

打風早左番屋企得閒追post

我歡迎女曼迷呀

攞個西出來比各位手足屌下啦不如 自己人

我仲諗緊佢哋係咪新人 定係平時CDROM

幾個圍爐 講下女 都ok

但如果有人講曼聯 好心就stop

你宜家仲拉埋個妹出黎 ok 半個曼 咪一齊傾囉

自貼做乜撚野？ 博咩？ 人叫就自拍？

周街咬人

個幾月之前就應該屌7 佢地

唉屌,睇陣TVB就冇花生食

好大既官威 平時講波會唔會頒番個獎比我？

好心你鎖住佢啦
阻住人呃自豪感

係唔撚妥呢班仆街由朝到晚係度 you you me me
完全唔撚係正常
有陣時去moon 其他隊d post
都冇咁撚白痴
有陣時唔明白點解有d獌狗會咁撚on9

曬9 氣啦你，講唔夠兩句咪又係互含

佢地根本當呢度tg group
唔係圍爐咁簡單

其實 好地地 男會員自貼 我都會覺得好on9

你唔使返去睇轉會新聞咩

柒左咪認囉
死雞撐飯蓋有咩意思je
淨係識扮受害者
人地叫你食屎唔通你又走去食囉?

仲唔撚明 男人自拍咪一樣屌
依家係屌自拍on9 我話知你係雙性人定九十歲阿伯

5p咩 屌

又想屈人版主

屌 唔撚玩得就咪入波台啦
依家就扮正經
btw 有無版規 拎番去背下先

三年cd-rom 特登留言食花生

你消失
即時頒和平奬你

嘟嘟嘟

你唔好呀，我驚我會唔小心鍾意左你

On9閪我屌你老母
你咪而家自貼上黎睇有冇人屌撚柒你

車利阿幾個post 個個都正正常常講波， 你老味想傾下曼就黎要去香討 uwants

呢樣真，其他post d人有時都講下其他野，但唔多

摩西之亂 細細過就聽過佢個名

利申 新人留名

自貼鬥樣算啦

係有隻狗無雙緊

你自貼得唔得

隊醫 份工環境點

sor對上一齊叫春我自己都唔記得 我哪有咁得閒
日頭講波唔見你頒獎

超時空男臣好睇D

多野做到仆街，好多廢老

比人屌幾句咁唔玩得既你
咪入波台囉

幾多錢先

同一個人黎啦
改個名扮無野

係呀 我地呢d正常人唔玩得 你返5p慢慢玩啦唔送

咪係囉，橫掂都唔准嘅

咩工

vantasy 你黎撚狗啦

又真係幾過引

On9得黎好撚好笑

利申 食飯時屋企人睇 望到下only

hi
撚咩狗
早兩日係公海講完一輪野好鬼累唔想再係到嘈交了

究竟要幾缺安全感
先要每個說話都要刷自豪感

邊個唔玩得先 講清楚好喎
最驚比人話禾唔玩得

含撚啦

你當佢係喜劇未得囉

留意到牙羊都唔見左

me2
睇睇下上mytv追返黎睇

點知

比大家屌走左

我有係果邊叫你過黎清算班垃圾

個單冇撚計
連狗一日唔開起底
好難分0.5

要還返個場比old seafood圍爐

死仔黎 得我一個幫佢頂

咪隊醫，好多人都知嫁啦

貼多d啦 貼埋隻閪添啦

禾新人留名

ANDREAS PEREIRA will seek assurances about his Manchester United future from Jose Mourinho with Valencia confirming their interest in the player.

禾五碎上高登曼區已經見你個名 吾巧扮

唔差在貼埋價錢牌啦

唔好走

成件事係我錯 錯到都手唔敢出聲
以家除左講曼 都睇下留言算

J仔係咪傷鳩左

個post我後尾自己都冇追
都已經唔知講緊乜

宜家情況同d新移民一樣
屌番轉頭話你
乜野有明文規定
真係低汁到
果然垃圾係需要管制

69 好耐無見

同廢lin競爭下都好丫

貼你個隻

而家中場冇位比佢踢
佢可以做邊個sub mk???

咁洗唔洗公投下 曼區不得講女

咁呀？

小學生呀？版規

你做緊既野 差唔多超越哂大家既底線 你都仲可以死撐覺得無野

係無事 就唔會咁多人屌你啦 下化

走左去皇蘇啦

唔賣走就得

入黎係想吹下曼聯野，討論下隊波，
成撚日見到d 唔關事既話題，仲要幾版都係，
on99

屌撚完未啊？而家想傾P仔 ok?

廢lin咁廢

連狗愈做愈垃圾
d廣告有埋片
屌你係咁食data

CAM CM最fit佢

有冇聽曼聯新聞介紹 幾高質

招唔招 FD囝？

咁想上位 拎個閪出黎咪上位囉

用adblock暫時都block晒

是咪有人又想靜靜雞反j仔呀

屌撚完再話你知
梳字垃圾 po篇野就叫人停呀
之前互gay得咁happy?

j子

收到風有人自貼上黎睇下

唔比講女咁比唔比講J仔

69都上埋水

Cam 同cm依家爆哂人
同埋之前唔係話借咩？
但摩佬同曼都唔想

mk向曼區各巴打示好

哦 你咪清算囉 而家「痛改前非」都比你屌 on9

比

都係踢左兩場，遲d又歐聯又足總杯，又聖誕快車，一定會有人停傷，佢實有份出

上場正選同sub都無

我嗰陣時唔係呢個名架喎

rotation

有

上場皇蘇擺得5個sub 唔知係傷撚晒定點

全部有梳字都係玩開69
株連佢地就冇錯

我都有用,唔知典解呢排一係block唔到
一係block左都會有個原本擺ad既大空格係到

未見有咁撚串嘴的痛改前非
開眼界

比大家睇下朗隊條片下下火

終於解答咗同龍門P仔係咪兄弟呢個難題

有冇人想同我討論下點解伊巴ACL surgery 既rehab 可以進行的咁快，可以討論下手術嘅方式，或者係佢個人本身骨骼肌肉嘅獨特之處

輪換不如借出去踢正選好過啦
華西都叫做半間大會

各得借出去好D 就算有人傷都大把人排係佢前面頂上

好撚難搵皇蘇d news

同不過不失差唔多

老實講, 張自拍我睇過 有乜野
顯示佢係個女仔既證據都不足啦 分分鐘係我黎
有無性別bias心照

屌 中二病上腦 點啊國師 傾得曼聯未啊？

我想知你聽日要翻兩個鐘工有咩感受

btw請講

冇得搞
始終我地用緊舊ver黎block
有可能block唔晒

你上面唔夠皮呀
你圍內傾好先吠啦

我幾時互gay

係咪連狗已經破解左adblock

唔係男定女既問題
係自拍依件事好on9
同你之前影酒店房果啲一樣

我起碼有工返

有冇人知道ACL surgery 有幾多種方式先？

講到宜家都唔撚明

操刀個hk醫生唔係話佢個膝骨骼精奇咩
不過有可能同佢有操跆拳有關

dllm

由你地講出黎
真係忍唔住笑左

好明顯係你地錯啦

唔好咁撚雙重標準啦 而家有人傾曼聯你班清算狗就傾返啦 仲喺到戀戰

哦 唔講得？

一定要用2.8.2

唔知呀講啦

Brothers from other mothers

屌你老母你真係豬兜黎架喎仆街 .
我已經分唔到你係唔撚明定唔撚想明 .

大家屌個 Main point is 自貼
都話左 就算男user自貼 都覺得on9 都會屌

永遠只會係對自己有利的情況
”運用”規則
又新移民feel

old seafood要圍爐啦 等佢地圍完先啦

我都想tmr 翻工啊

你話痛改前非 咁以後咪撚再講唔關事既野
一講就貼返你張痛改前非圖出黎屌柒你

係唔明 有無standard呀
係就最好唔唔好有曼聯以外既野啦
我諗扣除之後 個po量得番一半
唔見你逐個屌?

啊 我發現你冇講過任何同曼聯有關嘅事 淨係識屌 你都幾似陳雲啦

有冇人知Harrop下落

你地mo lui 幕葡

講得
最好講多d曼聯野
無任歡迎

平時係咁有撚人得閒屌鳩你地咩

屌你假曼 一早講左去左普雷斯頓

你捨得買神卡未呀

想傾自己野自己諗方法傾啦
唔好係到阻住晒

根本圍爐由以前舊登到以家都有 波台出名小圈子
自貼過火咪屌自貼 仲想清算圍爐 真係清到去舊登都未清完

普雷斯頓

你咪binc囉 你呢句又關曼聯乜事啊 你咪撚講唔關事嘅嘢添呀 我都會貼你呢句「擲地有聲」嘅句子啊

著左15號波衫，我諗摩佬都會俾機會佢，再借我諗佢會想走，

點解屌你一個？
因為好多人忍左你好耐啦

大佬河已經可以跟大隊操練 反而伊巴仲未得

但係伊巴可以復出先？

自己睇
宜家就唔係剩屌 碌梳你
係包埋撚羊 michu 同其他圍gay的梳字垃圾
要怨就怨你自己on99 自貼
做導火線

摩佬應該幾睇得佢 一來一隊number 二來比選擇佢 一係留一隊 一係比佢滿足佢世界盃夢先

我成日上黎mon住轉會新聞點會唔知
我問緊有冇人睇過下佢踢成點

曼聯討論區野唔關事?我有屌你地傾點樣整好個post頭?

根本唔係屌緊圍爐
係屌緊自貼過火

因為以家伊巴未簽約

咁你醒水未啊陳雲

最on9係唔明點解daddy會排lin前過P
P波底意識好咁多

樓主懶鳩

成日講女

有幾懶

really? look closer

位置唔同職能唔同掛
好難要求P仔好似lin咁全場鳩跑

但第一場換lin都唔換p
雖然最後3分鐘姐

P仔值得更多機會
好心摩佬雪下廢Lin 比多d機會P仔好過借出去啦

10萬鎊週薪

老實講

如果係屌圍爐 一早出黎屌啦 洗等宜家？

再講自貼都唔係我控制到, 比得個電話佢玩
拎番部電玩佢已經比人屌緊
我係知叫佢果個係撚羊我就唔會比佢貼啦

有經驗

總之唔好俾佢走 覺得佢會成材加上又係青訓

呢d錢真係o徒撚左

梳 我講下笑 以為你扮
無下次 唔再講關於女

摩佬將佢地個定位唔同

圍爐咩小圈子都有
係睇唔過眼條仆街
平時成日曬女都算
今次玩自拍做乜撚
當Facebook呀

而且基本冇咩邊個有資格屌 個個都有圍爐
但以家就係有人清算緊圍爐

你唔好迫我同你嘈啦 講緊P仔又清算人 你都戇撚鳩 我再講你咪binc囉

你記住唔好雙重標準 你對我嘅要求係「 咁以後咪撚再講唔關事既野」 咁你都係喎 一句都唔畀㗎

我想問你地班撚屌平時係講緊乜撚其他野

要燒人體力用福好過啦

Okok既然你咁講

咁教下你細妹 盡量唔好網上d人叫佢做乜就做乜了

要保護下自己

為隊波好自己伸請離隊啦lin 仲要十萬磅

屌你老味係咪咁撚難明
你睇下其他狗竇都唔會好似呢度咁撚過份
吹其他水幾句咪算囉, 係要個個post都入黎見到連續幾頁係唔撚關獌事
做乜鳩呀係度?
仲要屌返轉頭話其他人唔撚俾你吹水
咁撚大個人節制下唔撚得?

咁呢一刻呢？傻鳩 咁留戀過去啊？

估唔到你玩咁耐都係咁
明知我份人咁真都要質疑

咁咪好
有節制俾你地曬下 gay下
完全無問題 自由係放係到
但唔好搞到太過份
我自己就唔再屌啦
始終大家曼迷子

lin體力又唔見得真係好好
無身位搶波又差
要搶波出爆好過

自貼係第幾頁

咁比唔比我個妹入黎
佢依家驚緊

圖片模式

曼區就講翻曼聯野啦 有幾條撚屌成日係到叫春 仆你個臭街 講到無人散過咁 要叫春就搵條女自己叫飽佢 咪撚係到刷存在感博安慰 好撚難頂

啊？會唔會一陣又cap圖binc 你係咪陰鳩我哋㗎？

唔睇名以為係感情台__

P係熱身賽出場既位置已經係中圈至自己禁區頂
Lin既位置係前場
頭兩場4231計，P個位置後備係
爆>hehe>carrick>P
兩個人無直接衝突

你個妹就俾你陰一獲

咪撚入黎，唔想見雜種狗

唔知係佢問題定摩佬問題
下下一落到場就亂咁走踢埋啲三吋波
最撚抵死對賤種果場打LWB打到去右邊都有

入來比各位手足屌下先走得

蛋散就死開la

你班友係撚一句半句
間唔中講幾句有鬼人屌你地咩

原來仲撐緊話係自己個妹
其實有冇人信

終於有人開聲屌
個個POST都係果幾件係度圍爐
次次講足十幾廿版唔關曼事
攪到個POST污煙章氣完全唔想追

真係癡撚線

聽日打硬風 唔洗返工 人生充滿22

原來嘈緊 sor 冇追post

問清楚又叫人蛋散

所以因為lin 定位係翼
而p定位係中場
P個中場位前面仲有好人先到佢

所以先話定位唔同

成班on9唔使理

主謀出現

但佢內切 同踢中場無分別

以後大家唔圍爐 唔叫春 唔講女
清清楚楚淨講曼 唔好再狗咬狗啦

我講緊點樣整頓未來嘅曼區喎 你又講返之前？總之你啱啱嘅標準係「 咁以後咪撚再講唔關事既野」

p無得出 lin有得出
但lin是無辜的

好掛住啲老seafood 呢度真係無波睇就講女 是無話 你是我果啲真係好日唔見 連蛇仔都少見

發生咩事 仲係到開心緊聽日風假

乜你地終於頂luke梳唔順啦？
一早block左啦 on9

依家中場多人到唔知出邊個好

日日都講女叫春 入黎托咩

蛇仔係厹始祖wo

可能測試緊lin嘅作用 暫時都係領先時六七十分鐘換入 做跑狗拖時間

幾年前出公海引戰班曼走曬， 得番幾條蛋散

呢句野我見緊第幾次都唔記得了🤔

聯賽杯 足總杯 聯賽1週2賽 開快車 實有機會出
唔應該借 上年hehe踢到斷氣

下次佢再講女見獲屌獲

佢地舊登開TG麻好似

好痛

block左啦
但果次半頁無左
開翻黎睇又係講女叫春

好似比p仔揀自己去留
但去多一年西甲應該更勁

有冇印左歐聯章既清可以話我知你地印左幾多錢?

我都想佢會盃仔出下p仔 輪換下

果陣成日吹 而家真係好少見

個心都可能走埋

我其實無所謂喎
平時好少係度講唔關曼聯/足球既野

岩呀屌

蛇仔係比人望到去感情台啫(好似係)

我覺得佢借去英超其他隊會重好
但太遲人地組曬軍

你講咁撚多野做乜撚姐 , 你做到hehe meme you you都冇人反感冇人厭惡你地咪得囉 , 但而家就係好撚多人唔撚gur呀嘛戇鳩 . 你現實會唔會問人唔會厭惡你既標準呀柒頭 . 係唔係乜撚都要所謂既板規呀 , 你係bb仔定小學生呀白痴

好似得番1+1年約

哦 咁咪得囉 對摺講返曼聯啦

原來cm都有上水講

連登後 果班老屎忽好似消失哂了

食花生先

連冰鮮豬都踢過足總盃
P會有機會出啦

英超中遊隊可能唔岩佢踢法
又想佢留 但係留隊應該點都無機會踢 除非好多人傷

你咪old seafood囉

其實個gp比賽先有多野講

嗨 u are?

咦 唔要面黎講 你都幾厲害

無花生啦， 條撚樣 and friends 比人屌到謝曬

借西甲好似有優先再簽 其實今年去咪為咗世界盃 睇返佢啲訪問 真曼嚟

其實點解盧祖冇一齊打 u23

又話block左，又開返黎睇

亂世中不忘撐lin

點都未輪到佢啦

any ching?

真心 想睇多d女女自拍

曼聯講黎講去仲有乜好講

爵士連加特你條仆街咪咁牙斬斬

宜家姐係點？ 分家？邊邊同邊邊係一隊，好亂

但宜家又話借佢走

係怕佢自己覺係曼無機會 之後走

但我想佢留係曼

不過為佢好 如果小機會出 就支持借出去 好過齋坐

食完飯返黎個post推左一半
又狗咬狗

無你刻薄屌人 唔夠爽

佢係咪巴西？ 咁又忟啲

你開po都唔撚識就摺埋啦

不了 一陣又話old seafood出黎清算

係連登曼 我係新人一名姐

開季老seafood

YOUNG同SHAW好似去美國果陣都有跟操
ROJO無

之前講到明話同妹妹 hehe爭10號 佢都有爭勝心嘅

都係等卡膠下年退

因為今次冇我帶領

世界盃未到要召佢掛

黑碧都真曼本身

你自己一隊
全部曼清算你

高汁會員

點樣計都未到P仔啦

Rojo喺hehe生日先開始操到 最記得mata都有跟殘兵操

黑木你條仆街之前串我a0呀
而家一齊計埋

你入多啲黎啦

其實佢應該可以試下打MATA/MK而家個位

中間重有爆炸 HEHE 卡神
有排都未到佢

巴西同比利時都得
但兩邊都未輪到佢啦

其實有無試過 男曼狗自貼吹水區
印象中好似無

入過黎 但搭唔到嘴 所以無上黎

m朗+rashford+lukaku
同20歲嘅朗尼仲差d距離

無

朗尼是神

咁留喺曼啦 廢事有人搶走佢 人材嚟

自貼無
最多比人貼 或 屈姐

真

你應該唔記得 舊陣傾過幾句

呢樣真係共同理念

espn 話佢想留低多過借

打緊點分到心

呢到唔狗咬狗典推post牙

咩名？ 我好好記性嫁

盧卡吉舊登咩名呀

已經唔記得佢有幾個名

最接近既係mata個位
mata有咩衣郁佢應該大機會頂上
識斬波識開死球既球員好大戰術價值

宜家先21歲咁後生 等多一屆就差唔多

傾曼傾到爆為止

諗住可以抽我水，未撚瞓醒

想佢留 但如果摩佬唔用 或排到好後

咁我想佢出去踢多d波 好過齋坐

唔想浪費人材

酒紅色的朗尼

奠狗個期佢叫乜

唔係講笑 真係唔係好記得 好似用過迪基亞個名 不過多數睇你地吹 轉會個陣咪講多啲

因為聽曼聯新聞講 但都唔可以排除P仔想證明自己有能力睇世盃 老實講 我哋都未知P仔仲有幾多絶技未出

莫木之亂？

而家daddy同佢本人都想留 我諗如無意外都唔借 daddy應該都會俾機會既 成季流流長

黑木 帥帥
仲有唔記得lu

續左約先借，依家借踢得好一定開超高人工續， 踢得差等free 走， 睇到佢好有潛力，比第隊簽到第時又要1億買番

咁多個迪基亞..... 迪基亞飛撲？

新人留名觀戰

但熱身賽幾勁就真
有多啲出場機會就好 係普巴 馬達 mk身邊學下野
其實都唔錯

莫木之亂
我愛莫耶斯(❤️🐦).jpg

佢留低真係睇唔到咩機會可以踢 就算有人傷佢頂上都應該得D杯仔 除非真係傷晒 佢都唔細 真係要多正選去練

其實係 大家宜家對p仔既 其實只係球迷既期望值 因為仲係未知數

一陣出多兩三場 可能屌屌聲

睇返佢ig佢有去

當我新人囉 我唔係雜種狗黎架

佢肯續
曼一定肯俾
宜家佢揸旗

定啦 爆炸同p既作用唔同 實有得出既 先打得兩場咁快擔心

真係好多

希望P仔可以浸下啲防守遮線 長遠接卡神班

佢斬波應該全隊最好

四線 我覺得摩佬一定要比一條線P仔玩 又靚仔又夠萬能 之前訪問佢話摩佬即管用佢 左翼又得 攻中又得 乜都得 真係好撚睇好佢

多謝你仲記得我

你記憶會唔會太好

唔係呢個 記得有個神龍迪基亞 不過都唔係我

喂 屌你
上次你屌人版主架喎

睇daddy 肯唔肯好似當年費sir 咁放班後備踢杯，一黎可以比班正選單線打英超， 又可以操fit d 人

叫雀仔咪算囉

嘩好叻叻 開個錯post都可以拎優越感
咁易滿足 咁唔怪得會鐘意d垃圾球員

足總盃，聯賽盃實有機會嘅

我都係 我對佢期望勁高

契仔爆炸搞到好多會然擔心hehe同p既未來

你改完名就俾人搶舊名

個陣你蒲頭都多啦 有排蛇仔dse 好多人笑9佢

佢忍唔忍到去果陣者
fa 同聯賽杯大把機會

典型mk小學雞
做曬暑期作業未

等陣柒過lin

咁拖真係勁 無計架

仲有冇人記得荷蘭叻怒射前列腺液？

宜家係擺明笑柒你開錯po嫁喇，唔識開就咪撚搶/咪撚開啦，係要突個龜頭出黎俾人屌先過癮嘅人

究竟P仔可以踢幾多位 又可以翼 又可以攻中防中
不過練死一招好過 起碼有一個位係頂級

朗隊>>渣古 +渣古災難級表現精華

人工高唔係問題， 但拎得呢個人工人地就要你交咁多貨，好似 lin 講真拎50k 呢個表現係無問題， 問題係佢拎住100k 呢

好撚變態

之前俾個迷西搶舊名

“The last 2 goals vs Swans were #MUFC at their counter-attacking best, fuelled by the brilliance J.M. could call off the bench”, J. Redknapp

防中好似單薄d喎

殊 笑佢比經理爆奶

飛機杯正選冇意思啦 又唔係十幾歲個D青訓 廿一歲好難剩靠打低水平賽事去成長好多

魚蛋論
笑撚左

渣古唔識打陣地 上次對天鵝就睇到

真係要買翼

早晨 做咩topic仲未加返終極上去

上季李城波衫$119

我無記錯同蛇仔同期考

真曼真係發覺我哋未來球員粒粒星 福馬已經上咗位 P仔文沙嗰啲又可以上位 仲簽咗十鳩幾個幻幻

如果照費sir成長路線
你唔係神級
呢條必經之路

好撚記得
拖手怒射前列腺液
btw條撚屌呢

留到就係

去左賣咖喱魚蛋

屌你老母有個迪基亞係迷a lin狗黎喎

貢多版主=.=

冬甩膠?

本來青訓就係23,24先會打正選，係兩個超人 搞到新星個個16,17 就要求打正選

我覺得出去踢聯賽正選好過留低踢飛機盃姐

咁計法，冇份出場踢嗰啲俾返40蚊一個鐘底薪佢就夠啦

記得佢分左手之後狂屌個ex
見證住佢成魔之路

幻幻唔知啦 福P文沙真係聽教聽話 唔似衰J咁硬頸🤦🏻‍♂️

j 仔無ga la....浪費曬

性格害死自己

如果lin冇份出場踢拎100k我ok啊

好似係 食過譚仔

Luke Shaw has declared himself fit and ready to make a first-team return at Jose Mourinho’s request, after a successful comeback from injury with Manchester United’s Under-23s on Monday

如果lin場場正選，佢份人工我幫曼聯俾埋又點話

屌 望佢比丙朗教訓完會醒 去多蒙特坐真係屌咗出聲

打fifa先 有機會再傾

好有錢

隱形富豪

屌 佢啲腳法勁撚過你添🤦🏻‍♂️

呢啲迷lin咪高質囉 咁偉大

唔好啦 lin冇得踢我幫曼聯俾埋lin同摩佬份糧加福利啦

冬甩膠同廢lin一樣咁乞人憎

100k 一星期，你想賣邊個器官？

AC Milan sign Fiorentina striker Nikola Kalinic
痴撚 又買

打倒冬甩膠~~~~~~
兩者共通都係迷lin

琴日咪講左

佢-6一季 我勁足幾季

D後擊搞左咁耐終於有D野睇

屌 咪又係不敵祖記

真係差左兩邊無人疊上去出波

羅馬 拿波里都未必嬴到喇

其實好老尷 已經叫晒最攻得嘅破大巴 上半場破極都破唔到

rose係咪冇晒聲氣 想要佢多過perisic

以前有伊巴嘅A米國米就勁 而家一堆僱佣兵 冇心踢 雙雄冇可能屌得過有Dybala嘅祖記

前半場福同普巴踢到上哂腦
福就自己一個死去唔交
所以先咁姐

派利是 勁好多...

咁你宜家係咪a0啊
唔係講笑
我個仔宜家一帥 日日係公園俾d囡囡姐姐圍

想要張伯倫多啲
幾年前睇佢踢已經想曼買佢

買rose ma 就得， 依家搵熱狗買人可能要60m 先放

班垃圾記仇由上季記到而家
抵輸啦雞湯 贏你四粒啊

每年暑假都係咁
四分三係俾班新人吹水

咁佢地都唔叫新既 平時上開黎

妹妹再搞唔掂逆境波既問題真係唔洗旨意諗歐聯

Line group 自貼就大把
部機仲有好多人既相
十五妹都有

貼未

尼個珍
但通常開季都自己醒水

俾人貼 咁條友/貼條友一定都係pk

巴打想知 我左右腳都係微創開三個窿 晌大脾底拎條根 穿入膝頭 重新做番條acl 同埋伊巴個case 睇報道係斷曬前後十字？

固定左普巴位置同踢法再講

perisic意甲點都有D保留
張伯倫黎到摩老應該都係當佢lin咁用 勁版lin
但到時佢都會屈居係廢版之下

今季唔洗諗㗎啦 比妹福盧磨一年 心理質素會好啲嘅 反正仲後生

上場福仔已經係進化版lin

扑仔仲係度

香港天文台發出最新熱帶氣旋警報

三號強風信號，現正生效。

預料本港平均風速每小時41至62公里。

在下午11時，颱風天鴿集結在香港之東南偏東約330公里，即在北緯20.7度，東經116.8度附近，預料向西北偏西移動，時速約25公里，移向廣東沿岸。

按照現時預測路徑，天鴿會於明日（星期三）早上最接近香港，並可能在本港以南100公里範圍內掠過，對香港構成相當威脅。除非天鴿採取較遠離本港的路徑移動或減弱，否則天文台會在明日上午六時前考慮改發八號烈風或暴風信號。

由於明日中午前正值漲潮，加上天鴿引致的風暴潮會有可能令水位比正常潮水位增加1米或以上，本港部分低窪地區可能出現嚴重水浸。市民應盡早做好所有防風防水浸措施。

由於海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

老實講，係買就買個有級數啦，又買個後備返黎坐做乜鬼

鍠如果唔跌watt真係冇得打
絕望既程度好似當年六冠疤咁

近墨者黑

當年勁好多， 勁到d 英超隊都抄佢地打9 猜

rose黎到唔會座後備啦

你做過啲咩
點解可以兩隻腳都斷晒

我指張伯倫，rose就梗係好，但係唔似會買到

當年仲有柏天尼幫到咁出面又係痴撚線

張伯倫黎可能轉踢352
到時你慢慢坐就真

絲打留名

1001

我喺fb比賤種嗰球成隊都有參與嘅入波洗版 人哋勁在團結同玩開呢種互傳 我哋暫時連one two 都做唔順 希望今季練到

摩佬個352踢出黎會變532,而且肯定係對強隊先會用囉，你太天真

我地有one妹two

你就望得透啦 似哥狗玩到334咁咩

哥狗個全攻型真係笑大人個口

上場福同mk係咪有做 越位嗰次其實幾正好順

改左名

佢個全攻就係係對面禁區頂鳩猜

傻鳩 根本上近乎37 冇美欺佢咪又係柒下柒下

蝗團結都係有施單鎮住
不過今年撞正皇都唔知點打 可能都要用返大巴戰術901

你都改啦屌 個禾字好撚un眼呀

伊巴10號 緊係賀一賀佢 炒車就仆街

哥狗戰術真係唔係咁易估到

未球員全員鳩猜

西班牙之星級教練嚟㗎

我都想改 撚羊個名比心用左
未諗到新之前唔改

下個月再改返

得巴塞夢三先做到

佢班球員都估唔到啦
最好就放班球員自己踢天才波 今年鏝個陣真係有級數可以做到

似係三/四防中搶中場多d

天才波…後面真係靠公司一個咩

真係有人偷你個名

老實講 我覺得上次有返拜利都未必夠打 賤種認真打真係兩三個屌穿你防線 西班牙連加特求其搭過one two已經過咗

其實Pogba真係成季攞唔攞到重要錦標既關鍵
關鍵時間/大戰佢有幾大進步
決定今季曼既高度

淨係識踢順境波曼今季就繼續爭前四/歐聯16強/8強料

關鍵時間擔到大旗就爭冠mode

一上腦真係唔撚使踢

咪後面失三球前面入四球

一急就g得

冇人壓住佢就心慌慌

踼波 ⋯我都唔想

自己左腳同右腳one two

佢喺祖記真係冇乜點食過屎 搞到一逆就自己one two

個個咪係你囉

咁要借屎波寧俾佢地喇
話哂英撚國腳, 同石頭夾慣夾熟

哥狗進攻最後一塊拼圖就係lin 大家鄰居咁熟 順便借埋啦

[q uote]
個個咪係你囉 [/quote]
我講下咋 無咁得閒

曬女王on9就緊，不停刷存在感，俾人屌就真係抵死。
老屎忽們如果有人係屌人圍爐，自己成班老屎忽咪又係圍爐，每次一有人做d 佢地唔順眼嘅野，就會蒲出來講d 明明無存在過嘅版規，然係又會講到你自己應該要知，你要自律，而明明討論區係應該賣自由...究竟吹水應該係吹咩水，真係捉唔到。唯一捉到係無fd 就出少句聲，有fd 先有水吹。

啲人咁鬼無聊抄我名
有無好建議關於羊既？

撚羊踢法似LIN

中出羊子

推得咁快

買到基沙文，等呀妹唔洗做主角應該最好

在下 曼聯 撚羊😎

各位早晨 新人留名 有咩要注意？

雖然想基沙文黎
但係佢黎到既話 馬達同馬仔好危

咁樣係逃避姐
Pogba就一世上唔到最top最top
Pirlo/Scholes/Xavi level

但大家都知佢係有potential去到呢種歷史級中場

Agger 根本圍爐自己都做緊 個爐比人圍左就屌人圍爐

咪撚再貼GAY圖

互認人 緬懷過去 呢啲唔叫圍爐㗎

準備第二次世界大戰
are you ready~~~~~~~~~~~~

佢去到yaya級數我已經收貨

一次半次

No la 唔引戰 貼女係on9 屌貼女吧

妹妹上過世界十大最強中場 仲第二 老實講 我認同馬仔嗰句五年內金球獎

手足中肯，講得好

睇咁耐波 好似真係冇咩印象 有兩架坦克車組成嘅前鋒組合
（阿古 ＋ 呂痛 ）

5年內如果小花 同阿郎都回塘，真係得妹， 夏殺特，尼馬呢幾個爭姐，另外個d 就算實力夠， 商業價值唔掂都唔會拎到

我諗無咩用，你要兩部坦克依家呀古夾爆都等

其實唔可行 當伊巴做駁腳 LKK攻上去 即係first touch兩次 即係仆街機會大增

法國你地無咩創意
我都係用住依個字
再唔係叫Young 18

呢啲野好難講，而且要睇呢幾年曼咩成績

Isco? 重有啲後起

阿妹而家一線
上唔上到世界級 就睇呢幾季 帶唔帶到我地獌聯贏英超歐連

我未見過摩佬會踢兩架坦克
如果要一齊出多數伊巴正前, lkk夾硬俾人踢去打邊/影鋒

以前摩佬都唔點玩3後衛

好似馬蹄咁樣搶中場囉

如果疤狗唔買人 小花根本上無用武之地 牙朗就好難講 條友可以似伊巴咁踼得咁耐 尼馬就呢兩場都好尾機 夏三就睇佢傷完點 但軌唔會比到金球獎佢 係要都係要去賤種 反而如果基仔之後嚟 曼攞嘅人選都可能增加 不過而家都有唔少潛在威脅 西班牙連加特同A字頭新仔都好勁

聽日記得準時返工

當年嘅卡雲尼

後起之秀真係算多

你仆街喇, 掛八號關曼聯咩事
應該要咁...
[馬達]八號終於正選啦

又單比利 又麥巴比
法國法國玩晒

摩佬變咗好多啦 唔係就見唔返P仔福仔文沙㗎啦

用青訓真係估佢唔到
黎之前成班重話佢唔用青訓

我哋有埋基仔就有半隊法國國家隊

我諗係而家有得話事慢慢玩
唔好似以前係賤種同轟咁要即食, 一無成績就炒

所以話摩佬以前點點點嘅
我覺得可以參考 但never say never
今日嘅摩佬沿華洗盡 已非當日嘅摩佬

Graphic: @WhoScored's PL Team of the Week feat. Bailly, Blind, Mkhitaryan and Pogba #mulive [who scored]
盲

教 15 年

SICK BALL

無啦，而家一年隨時都爆一兩粒頂星，好似馬仔/蘋果/丹比利，如果lee d 爆完一季，跟住keep 到水準+進步，到小花/c 朗退落來時又已經唔知邊個帶緊頭lu,所以最重要都係穩定，你有數據，自然有人幫你造星。當然妹妹/尼馬lee 到又係特別有星味。

福仔手車幾好喎

做下樣姐
真係有用既青訓咪得福同廢lin

無睇過阿祖安奴 + 伊巴

P仔一定會用啦 唔用就反摩

起碼做下
重要交到貨

呢到太多印象流，上場勁多人屌盲，明明踢得唔差

反blind重有咩好講？

Yes 好似屌lin咁
有時都唔係咁差

頭兩場踢得咁好都屌盲 真係唔知做乜鳩

福仔:隔離條友都100k, 我無200k唔撚續約

國米嗰期真係好恐佈

呢兩場真係無大問題, 盲反得誇張

伊巴呢排都好似講過 最好嘅拍檔係國王
因咩呢排不停提番國王嘅
之前辛尼迪又係
Btw shot power 99

Blind呢兩場截左好多第一點
下下人地右邊反擊
佢唔要命咁殺出去截左

但未對d好快既右翼
星期六對馬列斯 係大考驗
但摩可能出Darmian

個陣既伊巴係十年前喎 打法都唔同左好多

阿祖安奴跌watt快到, 仲記得佢shot power 99

你撐盲佬單純係想組戰犯聯盟 唔好以為我地睇唔出

我估都係十一人
最多前面收一個放Hehe

2000年之後開始無乜睇意甲

但係用落遠射又唔係真係咁好入
反而英撚雙特 卡卡個D 中場球員好鬼易入遠射

伊巴嗰陣係合美欺同丙郎於一身嘅男人 而家似指揮官多過完美支點

呢兩場搶到咁多控球
除左Matic就係Blind
兩個截哂人地第一點
再圍搓過

真係超多盲反，傳失一球已經要落地獄咁濟

雙前已經小 仲要雙中鋒
真係古代先有

因爲Adriano好似做咗戰犯 冇人擋到佢 餵到伊巴鳩射都入

果陣既Ibra把握力同而家既福都差唔多Tim
成日有世界波/怪腳入波

但單刀下下射龜
仲差過而家

無撐過盲
係話d人係咪都反

盲同爆
呢d打得再好
都係戰犯list

第一句唔明

盲佬絕對唔係差 但做正選真係不了
佢路數係好 除左熱身賽回傳個下之外 睇得出佢球商係唔差
但身體質素唔夠好 無華西前鋒華個隻全能感覺

但未對d快翼又未對Ssk 類型大隻黑鬼
到時Blind可能又變真戰犯

爆已經唔再係
有排utube有段拖丹踢法似爆開始
爆已=拖

好想睇全力大米對SSK報一戰之仇

老啦嘛 不過佢出道高峰到而家 真係世界第一中鋒
佢嗰陣因為太多機會所以成日玩嘢 佢走咗疤之後 摩佬嘅國米就成為歐洲霸主 真係

咁到時真係打得差 屌佢都正常
但明明頭兩場踢得唔差都屌佢

福仔個場打得再差 都係屌一日到
爆炸/blind呢D 成日會比人舊事重提

佢係要人包位
但佢左路已經係run 得最順果個

其實佢做萬金油果位好好用

爆由上年被唾罵到翻身
老豆功不可沒 公開撐佢 比勁多機會佢 再加埋佢越踢越有自信 而家真係感覺到佢係一個有用既Plan B而唔係可有可無

爆真係對獌好重要

上場果球單刀一腳挑俾個龍真係O哂咀

好似佢最近比人拎出嚟binc 之後啲人訪問伊巴

不過之前最勁十一人 伊巴係揀小花做基友

唔知點解覺得LIN會戰勝歸來

進攻上佢係first option
有overlap 意識，斬到下波，要搓兩腳又有技術，間唔中長傳轉到邊

但如果要守
肯定摩用番大米打左

攻用Blind守用大米

Shaw 自求多福
盃賽打得好番d先
再慢慢等機會

Lin如果無第二度腦部發育 真係等去中遊踢

下場可能係 上季摩佬好鐘意用lin打李城

新簡察斯基

冇位比佢證明自己啦 下半場做跑狗算啦

所以做墮後中場其實幾多，而且佢踢波真係用腦，睇佢對皇嗰球12碼識捉心理就知

電兔位比福仔搶埋呢陰功

佢跑邊拉空D後衛其實都好用
人地泊大巴中間好多人撞唔入去

主攻 blind識開國球都加左唔少分

福子😭😭

佢開d corner差到

中前場/中後場球員嘅分別

其實lin只要專精練一樣技能都可以爭下
例如罰球 開角球 甚至扔手榴彈

佢唯一的戰術作用
上半場鳩跑 擾亂人地後半場
博一兩下十年一次的遠射同小組

上場1-0 邊個開
mata開得咪仲屎

文西都讓左個位俾lin啦 lin應該會好忙

老實講 lin一差你真係搵唔到位屌佢 因為真係潛得好勁 佢有用係快 聽話 不過比埋單刀機會你都控制唔到對腳 真係燥

對李城的角球表演賽

場場都motm

練下出波已經兩回事啦
上年成季 除左對西布朗果野
佢d crossing 慘不忍睹

好似對米堡果場？
真係屌佢 下下底線傳底 斬唔起個波
你學金章安咁 雖然都係廢
但間唔中斬到一兩腳靚波都叫有少少用呀

lin 已經25歲，再咁踢落去其實等賣

唔係球角球入波搞到人地焗攻, 邊有嬴得咁爽
仲要人地後衛戇鳩唔一腳清先俾B仔執到雞
唔怪得摩佬話想落後下, 睇下班友點打逆境波

Lin一開制跑 對腳就不受控制 就只有跑一個動作 傳波出波都做唔到🤦🏻‍♂️

好彩而家冇咩青訓特別勁，如果唔係lin唔該拿拿聲走

手制右手邊淨返r2 其他制冇晒

覺得佢會喺曼渾渾噩噩咁到掛靴

佢有十年一次的靚傳
佢同J仔有腦識諗
狂練出波 已經有位踢
有d天份唔夠 就自己殺血路
lin都叫定位到自己做清垃圾位
人唔做的 佢做晒
但要再有一步 真係唔夠

mata家下真係只係賣勤力走位
上場睇到mataD出波好撚垃圾 應該要學下點樣出波
串連攻勢有mk做

摩佬真係好清醒，知道班友仔水準未到家

呢啲先係理性分析架嘛
下下都話戰犯真係屌你老母

開始走下坡啦

MK做串連真係好正, 下下駁一腳又有助攻
反而福仔呢兩場唔知做乜下下唔傳自己去

lin 話自己最佳位置係十號，要打中間呀嘛

又唔可以咁講嘅 mata開/射罰球係唔錯

戰犯

你上次已經比我擇左名

佢好想入波

J係錯方向發展
唔夠快打邊又成日想推離腳爆人
耶子俾錯方向佢 佢根本係個攻中黎

其實V92 睇得出 佢睇青訓真係準
前季頭兩場英超俾佢打番正選攻中
係唔知做mud 9無啦啦借俾多仔
係多仔又打番右邊

佢唔係自己想出去咩

戰犯！戰犯！！戰犯！！！

始終太後生要磨練下經驗

Barcelona try to distract the world from their disastrous window by demanding Neymar gives back a loyalty bonus + €8.5m + 10% of said bonus.
疤狗

果陣根本唔應該借出去，又唔係夠人用
最閉佢睇迪比睇得唔準呢

疤狗高層搞乜鳩派人過黎跟木仔學下野啦

呢幾季成日買水貨

仲記得第一場迪比對鞋條鞋帶刻咗句野 話「我要入曼聯第一球」跟住成班友打晒J 話咁有鬥志有決心嘅人真係好難見 簡直係新C朗

福呢兩場跑好多好多
進攻係咁爆人 防守下下追到番自己底線
其實摩實滿意

佢都話福馬調轉
福最尾先入黎都會大把機會攻

莫屎俾錯發展方向
v92借錯佢
多仔唔配佢
黑貓襯唔起佢

咁多件事加埋
我會唔覺得J仔係只因為不幸

根本就係 無福馬仔會入得咁輕鬆?
利申迷馬

我地係唔係睇緊同一隊波
摩佬家下應該有order福仔唔冼成日防守 我成日見到福仔留係半場等機會打反擊

莫狗一開始就當佢救世主咁用
搞到J仔都覺得自己好撚勁

好多大會唔要既2線進攻球員
係皇蘇都打得唔錯
Carlos vela,dos santos
J可能有第二春呢

講緊會員LIN呀

係 心態好重要
宜家俾人屌的褔
上季尾的馬
你見出波 射波
都有明顯進步
但J仔係完全停

雞頭潛咗點講

諗起slam dunk 谷澤
以為自己好勁 結果先發現一山還有一山高

Ibra + Adriano

過兩日就講返架啦

你唔係飛咩

成班mk偽毒

痴撚線 以為得佢地兩個有屌過女

係呀聽日

有冇手足同我傾曼聯既歷史
由二戰奧脫福被炸開始講起

幾千蚊有烏雞model食啦

訓唔著咩
打定輸數聽日飛唔到而家諗住唔訓?

屌你老母出面一滴風都冇
好熱呀屌

係講就由曼聯起源講起啦 咁先叫正題

17曼同08曼比 仲差幾多班

08
Rooney tevez
c.ron Scholes Carrick Hargreaves
evra vidic Rio brown
vds

sub giggs Anderson Nani oshit

17
martial lukaku mk
pogba hehe
matic
Shaw rojo Bailly Valencia
ddg

sub jones fellaini Darmian rashford

未放工？

老老實實 牌面17 > 08
不過你知費SIR個BUFF

ching幾時完成埋個波台漫
我仲等梗

位對位 17曼得Valencia好過brown喎

費sir buff 每人能力值加30%

頭先收工等緊巴士
依家返緊屋企

08勁好多喎

當自己好撚勁係救世主唔係問題
C朗都係呢類人
呢類人先會上到世界頂端
但J子冇肯承認同正視自己不足作出改善個下唔好囉
講到尾條路係自己選怪得邊個
有莫狗俾機會佢上陣已經係好開始
但之後再上陣已經證明自己個套唔得都仲繼續唔改
最後事實證明一切

Brown有幾年都勁架

J仔

熱辣辣等巴士

熱到仆街

我個人感覺08個陣 係踢出黎先覺得每個位都勁
但係獨立抽兩個對位球員出黎比 又唔會話分別勁大
例如史長老同阿妹比 阿妹個人能力同身體唔會差過史長老

馬達而家個踢法其實ok既
做中場同lkk既連繫人 外圍有空位就升出黎造波
禁區有靚位就試突破越位 入去直接埋門或做二傳比lkk起腳
叫做有多個入波既方法
但佢戈場波唔fit就會同隱型人冇分別

啱啱返到

你今日都返？

咪撚玩啦，08艾夫華勁過梳碌幾多倍呀
拎歐冠陣容黎比

而家個問題係隊波冇人識斬靚角球 罰球入去比班高佬頂
摩狗打強隊 一向死守靠反擊死球
如果我曼有人做到迪布尼/艾歷臣戈種咁高質咁毒既死球
咁踢歐聯先完全發揮到摩狗啲901龜縮戰術

講真如果迪布尼踢馬達個位 我曼實力會再高多個層次

哦

剩係C朗+ Rooney + Tevez
李迪Evra
呢6個已經高而家果堆一班啦

yes 收11半 冇乜野做

j 仔其實勁得半季，冇話俾邊個搞死

竟然冇乜野做
我in 1個 後面pick 3間
屌你老母

係 若果做唔到同一個級數
就更加唔好講歐聯冠軍

都幾肯定

何止一班
現階段既馬仔同c朗完全冇得比
盧卡古，得罪講句，踢幾多年都上唔到08朗尼既水準
mk, 當同泰維斯打個和

中場方面就有得比啦，由於普巴已經超越左史高斯，所以而家既中場可以話係近五十年曼聯最強既中場線

後防冇需要講啦

c7 + rooney + tevez 三個屈速度，workrate 同不斷交換位置踢。以前睇佢地比賽係唔會諗入唔到波。

所以要買基沙文，
兩季左右啦，馬仔應該上到去夏殺特既水準，
到時普巴已經超越埋施丹，
後防踢到08曼聯既八成
咁就可以衝歐冠

tevez 條撚屌果陣成個蘇咬咁勁

入左紙迷馬未

迷緊妹妹

所以我先話既然搵唔到lin既定位
倒不如學返一式半招過人之處令佢變得有價值
罰球角球甚至手榴彈

lin做星仔角色算啦

d房爆晒 唔洗接layover

基本控傳都有問題 不了

可能我睇波少
呢三條友打嘅反擊係我見過最撚勁
基本上一有反擊就好似入硬咁滯
對邊真係嚇到瀬屎

普巴意識廢好多
佢連hehe 都過唔到啦

hamsik cavani lavezzi?
3R? BBC? MSN?

碌梳攻守都唔及前鋒華
反而大米防守上有佢級數

冇可能17>08
以家個陣冇一個人勁得過當年c朗 朗尼 迪維斯是但一個 就算有咁勁但冇佢三個個態咁穩定
中場史長老幾勁唔洗講 夏格全盛中場咩位都世界級表現 艾夫華top fit勁過斷腳後既shaw至少兩班波
後防鐵三角李雲迪當年破埋不失球紀錄

贏兩場當自己歐冠冠軍level
成個陣得ddg 可以贏到

勁喎1000房都full

有幾多house use 先

前場3件冇得比
中場 08守=17 08攻>17
後防得華西好過啡 ddg=vds

17/18打左兩場就咁快下到定論邊個勁D 點都半季先啦

Overall 睇上年到依家好多都勁大爭議時好時壞
無連續大半季好波真係無說服力
左羊右華都好左大半季先叫返生啦

淨係講mk 上年下半廢到仆街

先係開季嬴左兩隊中游已經有巴打j到上天 我好擔心黎緊如果輸波佢地會唔會睇唔開

Pogba揾場大戰係carry到隊波
唔係下下發瘟
先好講同Scholes比啦

08scholes ko 疤狗呀

單計牌面咋嘛又冇話計成績

原來火焰射球去左尼斯 今晚正選

Shaw無出咁耐都J到勁過阿朗素

普巴連續勁到10場再講la
如果真係咁勁mvp就唔會係hehe 啦

普巴可以係未來, 但搵佢依家d 意識同scholes 比真係

1個C7贏曬啦

一個朗隊頂哂依家三個la